（留名找數）「黃經圈」和你捐利是

新年除左教親戚細路講光復香港
收到藍絲利是應該點處置好呢

我決定全數利是捐出去

收到藍絲利是唔知點算好？
學生冇錢又想捐錢幫人？
星火凍結左7000萬點算？

香港首次和你捐利是上線啦

為左要將活動帶起潮流趨勢 懇請大家幫一個忙 用自己ig自發tag人 款項不定 講心唔講金 唔洗鬥捐多捐少 老少咸宜

方法如下：

（記得遮個人資料）
記得tag曬你最黃嘅fd 有剩記得幫襯下黃店呀

初四找數

留名

樓主好波

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

Good night sir

推

推文記得戴口罩

麻煩文宣組幫手宣傳下

推呀

唔好淨講肺炎啦

支持你, 推下

個個推武漢 推唔郁

集中幾個咪夠 佔曬成個熱門

推極都冇人睇..

推 我地都要回血劍